[再開多次]請盡快設立雜項支援基金

如果個夢係需要發落去嘅，請盡快設立雜項支援基金！

雜項開支係一樣隱藏性高殺傷力嘅開支來，你地覺得小小錢跌都跌左 同時地唔小人都珍惜緊一分一毫

係集中 集中 集中 管理一筆資金
係集中 集中 集中 比夢遊人士透過單一渠道搵幫助
係集中 集中 集中 處理所有申請，太多渠道會令想申請嘅人無所適從，信任都係一個問題

大家成日話要人，有冇諗過要人都係一種隱藏成本？

推10下，唔再講

推9下，唔再講

推8下，唔再講

推7下，唔再講

推6下，唔再講

推5下，唔再講

推4下，唔再講

推3下，唔再講

推2下，唔再講

推1下，唔再講

越來越多人表示發夢發到飯都冇錢食 裝備都冇錢換 屋企都冇得翻 你班連登仔剩係識叫人留tg叫人課金，
有冇諗過人地會有戒心唔知信邊個好
有冇諗過資訊太多都會為人地帶來迷惘